# 用户文档[](#user "Permalink")

欢迎您开始使用CODEChina作为您的项目/开源项目代码托管平台！

CODEChina 是一个基于 Git 的平台，它集成了许多用于软件开发和部署以及项目管理的基本工具：

*   通过版本控制在代码仓库中托管代码
*   使用功能齐全的[Issues](/docs/user/project/issues#issue-列表)跟踪有关新功能开发、错误报告及反馈的建议
*   组织和管理Issue(/docs/user/project/issues#看板)优先次序
*   使用Review Apps查看[合并请求](/docs/user/project/merge-request)中每个分支中更改的代码并实时预览
*   使用内置的CI/CD构建，测试和部署
*   使用Pages部署个人/专业静态网站
*   通过使用容器注册表与 Docker 集成
*   通过使用价值流分析跟踪开发生命周期
*   提供[服务台](/project/service_desk)支持

## 项目[](#project "Permalink")

您可以创建[项目](/docs/user/project)来托管代码，跟踪问题，在代码上进行协作。或者，您可以在一个项目中完成下列所有操作：

*   [代码仓库](/project/repo) ：将[代码库](/docs/user/project/repo)托管在具有版本控制的存储库中，并作为完全集成平台的一部分
*   [Issues](/docs/user/project/issues) ：探索 Issue
*   [合并请求](/docs/user/project/merge-request) ：在代码，评论，每个分支的实时预览更改方面进行协作，并通过合并请求来批准请求
*   [里程碑](/docs/user/project/milestone) ：在设置的里程碑日期前处理多个Issue及合并请求

## 账号[](#account "Permalink")

您可以自定义和配置以下内容：

*   [设置](/docs/user/account) ：管理用户设置以更改您的个人信息，个人访问令牌，授权的应用程序等
*   [权限](/docs/user/permissions) ：了解每种用户类型（访客，记者，开发人员，维护人员，所有者）的不同权限级别集
*   [abuse](/docs/user/abuse) ：向我们的审核人员举报用户的滥用或违规情况

## 组织[](#organization "Permalink")

通过建立[组织](/docs/user/org)您可以将相关项目组合在一起，并授予成员一次访问多个项目的权限。

您也可以在组织中嵌套[子组织](/docs/user/org/sub_org) 

## 探讨[](#discussions "Permalink")

您可以在 Issue、合并请求、及提交中添加注释、评论并@相关人员，点击[了解更多](/docs/user/discussions)。

### Markdown[](#markdown "Permalink")

您可以在[markdown](/docs/user/markdown)中了解如何在主题、注释、Issue 及合并请求以及所有支持markdonw的其他地方来使用markdown填写你的内容。

## 待办事项[](#todo "Permalink")

[待办事项](/docs/user/todo)可以让你与组织成员更快速、高效地进行写作，它会将所有用户或组织 @你的内容，也包括你被指派的 Issue 及合并请求，让你不会遗漏任何一个协助者的回复。

## 搜索[](#search "Permalink")

[搜索和筛选](/docs/user/search)组织、项目、Issue、合并请求、文件以及代码等内容。

## 快捷键[](#shortcutkey "Permalink")

CODEChina中支持许多[快捷键](/docs/user/shortcutkey) ，帮助您更方便的在页面之间进行切换、更快地完成任务。

## Webhooks[](#webhooks "Permalink")

配置webhook]以侦听特定事件，例如推送，问题或合并请求。CODEChina会将相关数据通过 POST 请求发送到 webhook 中配置的 URL 中。